Pro club招人已報比賽

最好咩位都識打下肯傳波同防守間中獨食下都得 有意入gp留psn試腳

push

1

2

3

4

5

6

7

眼神防守ok?